點解返機場既文職冇得home office?

有冇攪錯？

大把都無得啦
機場又點呀

機場係高危呀。仆街

AA 巴打？